cold call sales

有冇巴絲打做過/做緊 cold call sales

日日咁樣打電話會唔會好悶

會唔會俾人捽數

push

pish

要幾低賤先會考慮做呢d野？

唔知做乜好

咩都sd cv去

Cold call sales真係狗也不屌

巴打做過？

佢叫咗我下個月返工

好糾結

垃圾工都有人做 日日都要帶埋個老母返工

有個Database，打滿100個電話系統會send個訊息通知老細 每次打完電話都要mark comments系統會keep住，例如 冇人聽//No need thanks//粗口鬧人//voice mail 咁

通常會揀啲 No need thanks 去打 廢事俾人屌

無 但諗都諗到幾難頂 不如做店舖sales仲好

唔撚係呀嘛

本身諗住乜都試下